黃世澤分身【交加街 38 號】不停係好多會員開既PO用BOT洗版，連仔唔該做野BAM左佢

真係好撚煩

我自己既大部份PO佢都用BOT MON住
之後做水泥隊

唔只係我，仲有好多受害者

見到蝗細蛭比連登五毛恰到眼濕濕搵流細娘安慰，覺得好冇天理

Ted 係冇義務支持美國收留香港人，佢肯出聲算好好- 分享自 LIHKG 討論區

仲有大把

真，希望連仔做野

我玩連登咁撚耐都未試過REPORT人
呢條仆街真係好撚柒煩

總之我講乜野唔撚合佢意既就係度PO水泥屈毛
阻人討論

呢啲係一部份我開既PO俾佢洗版

永遠係我開PO １０分鐘內佢就衝出黎PO水泥
應該係SET左BOT

【突發】被指抹黑網名【椰子是無辜的】被補手足為五毛，黃世澤對此作出激情回應！！！

【突發】黃世澤正式為將【椰子是無辜的】列入五毛黨一事作出激情回應！！！！！

【緊急】民陣又緊急呼籲香港人對全港最大忠誠反對派既忠誠度！！！！！

【打擊分化撚】【來龍去脈有片己整合】點睇黃營分化捉鬼滅聲專家俾人屌到返入老母個閪度，之後轉移攻擊林匡正係黑社會？？？

【打擊分化撚】【証據整合】５１萬View黃營分化捉鬼滅聲撚爛牙惡行整合！！！！劉細良都睇唔過眼！！！！

【警世】不分化不割蓆已輪為最新一輪黃營話語權爭奪戰中的愚民手段！！！！！！

如果香港有人搞集會支持緬甸，你地會唔會去？？？？

【賤種公投】２５磅政要俾人屌到反艇，縮返入老母閪唔敢反擊，走去屌其他記者收黑社會錢，係唔係賤種？？？？？

【求下你地】成日都４７人４７人４７人４７人４７人，４７人個光環係咪大啲？？？？

【連登仔鐘意食精神鴉片】黃世柒係連登過街老鼠，但係黃世柒既連登PR戶口【交加街38號】出PO一直過百過千正評！！！！

【突發】黃世柒口中連登首席五毛會員「中共座上客」已失蹤！？！？！？！？！？！

疑似分身

【連登仔鐘意食精神鴉片】黃世柒係連登過街老鼠，但係黃世柒既連登PR戶口【交加街38號】出PO一直過百過千正評！！！！

連登係咪有POLICY唔俾有分身？？？？？？

lm

分化狗

想問下國際線支持既拜登上任一個月為香港做過咩？

點解35+入面有8個冇被港共檢控？

連尼住
你睇到仲唔做野

樓主做 PR 出 POST 抹黑就得，我一個會員仔追蹤佢回覆駁斥就唔得呀？？

岩
同路人都搞
C.Martin居心叵測

#22 - 理大圍城戰役所有有關手足請盡快離開，保留有用之驅

拉救手足既 POST 真心仆街黎

係呀係呀
救撚埋８９６４上過大台支持民運果班人呀屌你老母

收皮啦開個post就叫救手足
屌你老母我每日救緊一百幾十萬人呀

樓主貼黃世澤個弱智樣出黎都要BAM😂

推

邊推邊拉
高手

我都好撚柒煩

又係你入黎洗版呀屌你老母

禁錯自膠

thanks

憎左隻老鼠好耐

屌又慣性禁左不推